員佐級咁惡就正正代表只要各行業員工團結，你老細都要幫你含撚

基層先係老細

只要大家綑綁夠團結

所有你既上級都要跪低

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

香港冇集體談判權

散仔全港持有槍械人數最多
仲多過督察級喎

知唔知點解共產黨既無產主義階級革命會成功？

中華廚藝學院，幾時發明"湯景涮"呢味餸?